火牛2揀1，求指教

ANTEC NE550C-BR (AN-PS-NEO-ECO-TUF-550) NeoEco2-TUF 550W 80Plus Bronze 火牛 非模組
$499

Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛 半模組
$549

下面加少少有金牌同半模組，但係無理由咁着數㗎有冇巴打知道邊隻質素較高，唔知揀邊隻好

你買d低火數既牛,其實唔會有咩靚料喺入面,
加多5草野就有半模組,算係咁

Corsair RM750X都係850

RM650X: 780HKD

TUF 我冇研究過佢用咩料
不過果陣砌D線好軟屬 摸上手好舒服
同時都有種就斷就斷既感覺